裁判官羅德泉：被告進入更生中心比入獄好，「坐監對終生嘅影響好大；入更生中心睇上去都好睇啲，對佢前途都好啲」

更生中心如果好似同囚入面啲生活，唔係重慘過坐監

想受幾個月

定係成世連大公司都冇得入？

果個唔係勞教中心咩有冇分別

我搞錯咗，勞教應該巴過更生